\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Développe et réduis les expressions suivantes :
\[\Eqalign{
A&=(x+2)(2x+5)\kern1cm&B&=(3x-4)(2x-3)\cr
C&=(2x-1)(3x+4)+(2x+1)(3x-4)\kern1cm&D&=(x+1)^2-(2x+3)^2\cr
}\]
\item Calcule la valeur de $C$ et $D$ pour $x=1$ puis pour $x=-1$.
\end{enumerate}
\item\begin{enumerate}
\item Développe et réduis l'expression suivante $E=(x+2)(x-1)-x^2$.
\item Explique comment, sans calculatrice, obtenir le produit
$20\,002\times19\,999-20\,000^2$ ?
\end{enumerate}
\end{myenumerate}